[忽發其想]facebook其實有冇類似上班secret既page爆公司衰野？

睇完倫敦gay佬單野，諗緊如果有個 page係比人屌公司再tag返間公司，都幾過癮

其實好多公司secret page都係人事部開

big4有

有冇D係一個 page比各行各業既